有冇人試過耳咽管閉塞症

有冇人試過因為感冒/鼻敏感搞到耳仔塞住左 就算點樣鏈住個鼻吹氣 吞口水 打開口 都唔會通
上網睇過美國有舊野叫earpopper 有冇巴打絲打試過
好辛苦
有冇過來人分享下經驗

我有你買黎用下，一係有用

有冇

你通左？

你要keep住用一排就會好

其實收鼻水之後就會自己好返

搵人係耳仔隔離係咁吹啲風入去

你本身未用之前係點
用左幾耐
我鼻敏感好嚴重 耳仔塞到好頭暈 持續大概4 5年

之前試過幾個月都唔好

食左一排未見好
而且個鼻又一直塞住

認真

我都係

求求大家建議下

同你差唔多，有時鼻敏感冇咁嚴重就會冇咁塞，但成日都有poop poop 聲，你有冇噴鼻個d（for鼻敏感）你用住先

應該就冇用，如果係發炎或者積液應該pop唔開
入面腫左，只可以等佢消炎

我就係咁
我一直唔夠膽依賴噴鼻
聽人一停就會仲衰個之前
但係今晚頂唔順死死氣氣去噴左幾下

睇過醫生有話我冇積水
不過檢查過耳膜係內陷
個個醫生都幫我唔到

試過感冒完之後成日耳仔塞 聽野無咁清 去睇專科check到耳咽管塞到中耳積水 有中耳炎

如果持續塞既話 就要喺耳膜穿個細洞 用管抽番啲水出黎 個耳膜一至兩星期就會埋口 聽野就正常無事

巴打你之前係邊度買部野

我同你一樣 左耳長期突然塞 點搞都唔得 我有鼻竇炎 用咩食咩都冇用 搞到我勁辛苦 仲要平衡力勁差 單腳唔會企得穩

醫生話我冇積水
我都唔知咩事 仲話我耳膜好清

如果你鼻咽管塞左，除左消炎應該冇乜好方法

我唔係平衡力差
係頭暈
無端端耳仔塞d就會頭暈之後想嘔
完全捉摸唔到
其實塞都算 最辛苦嘅係搞到我頭暈影響我日常生活呀大佬

我係Amazon 度買

搵耳鼻喉科開消炎藥？

我都睇到有 係咪千幾蚊

好似有野噴入鼻

我之前都有去check 過，連聽力都check埋乜問題都冇

我都係
聽力冇影響（定係好似話輕微聽唔到低頻率）
不過耳膜內陷
我睇情況好似
你有冇去睇過醫生

我用港紙睇翻
成千五蚊
好貴
不過如果真係通嘅又冇所謂嘅
最怕買完翻黎冇用

我之前去睇耳鼻喉科，個醫生話聽力冇問題姐係冇問題我又唔係pro ，一時之間真係唔撚識形容之後我都係自己google 搵到ear popper 買黎用

屌其實我睇左5 6個醫生 又針灸埋
痴撚線冇樣搞得掂
我都係上網睇完想試下 但係好似咁貴想睇清楚先一直冇買到
搵到同路人嘅感覺好開心

其實大家有咩鼻敏感問題都不妨share下

同埋奉勸大家真係覺得有咩唔舒服就快啲睇醫生
我就係細細個唔知咩事拖下拖下就變到依家咁難醫

我遲d再去睇下醫生問下先
好辛苦呀

買啦你一路狂睇醫生仲重皮不如試下呢個

好啦我試下
其實只要佢通就得 比d錢買健康好值得呀我覺得
不過岩岩睇好似要成個月先到 等下先
試完再review下

鏈住個鼻 吸氣呼氣 跟住耳仔會 噗一聲通咗 係咪咁樣 如果係嘅話 我係究極專家嚟 由唔知幾多歲開始 日撚日都係咁 分分秒秒都係咁 初頭辛苦到想喊 而家已經學識同佢共存

屌原來咁多人有呢個問題

我以為全地球得我一個人係咁

最慘係我一開始都係靠呢個方法
有一日 突然 冇效！！
到依家我習慣性都會咁做 不過已經pop唔到隻耳仔
係我做錯定係真係已經冇用

開唔返

好好珍惜pop到嘅日子
希望我地有一日可以聽野清楚

Ohshxt

其實可能我本身身體又差 再加鼻敏感底
所以耳仔反應特別誇張
之前都唔覺得耳仔係咁重要
依家我明啦 好辛苦呀 知錯啦 你可以通翻未

以前成日都係咁，依加鏈住個鼻吹氣 隻眼會標鼻水出嚟

我都係
次次都以為隻眼珠就黎跳出黎

睇醫生最實際
千祈唔好拖症

我一開始都係 已經幾年 依加習慣咗 次次用力吹一定有氣係眼出黎 以前重感冒先會

建議睇耳鼻喉科，如果只係一邊塞要小心check下…

呢啲睇西醫完全無用，
中醫效果極快，睇開自己嘅中醫師。

有時感冒打個乞嗤都會塞住左
跟住睇醫生開咗耳藥水+消炎藥
三日好返

我針灸左好多次
食藥都唔掂

我依家都習慣左
每日試幾次吹氣
明知冇用都

趁輕症快d搞掂佢

你瞓覺會唔會向左則訓，左鼻塞 向右就右鼻塞？

過來人，如果以前得而家唔得好大機會有積水，甚至發炎有濃塞左。普通出面照耳仔其實睇唔清入面有無積水，醫生只係用經驗見到你發炎就話入面有積水。

利申：以前細個keep住積水做過4次導管手術，而家做左永久導管

關唔關耳膜內陷事？ 你內陷既成因係咩？

我都係有一邊耳塞住 + 有內陷。 同你相似

有左幾年
我稱佢為耳脹
有時嚴重到自己講嘢啲聲都好「控」、有回音
無咩可以做

有人發覺做下平板支撐
耳仔同鼻塞會通啲
你可以試下

唉 遲d都係要再搵個醫生睇下 次次話冇食 比d藥翻去食下噴下 都冇用

不過你有導管係咪唔可以游水 沖涼都要好小心?

我係內陷 原因都真係唔知 應該係長期鼻塞之後中耳氣壓太大唔識平衡 扯左入去 不過我係兩邊都內陷同塞 你得一邊可能仲辛苦過我

你試過？
我唔知點解因為耳塞到好容易頭暈
所以一做運動就會頭暈

我做plank會好啲啲
雖然之後會打回原形

邊一種頭暈？
係天旋地轉？
定有氣無力血上唔到腦果隻？
頭暈依個病徵同好多嘢都有關聯
好難判斷
有可能係前庭問題、耳仔問題、心理問題等等

唔係天旋地轉（試過一次咁多不過係前排搭完飛機）
通常都係成個頭好重好似有度力扯我向下咁 又未至於到行唔到 同埋通常會加埋呼吸加快同頭痛

有無同耳鼻喉醫生提過
（雖然都係大機會開止暈藥
除左運動起黎頭暈
其他時間都一直無事？

建議耳鼻喉科同神經內科2個專科一齊睇

有時都會無端端頭暈（通常好熱嘅時候）唔知係咪個鼻塞 所以好似成日唔夠氧氣咁 搞到個腦唔夠氧(?)

我都會搵醫生架啦 唔想去到冇得醫嘅一日

有機會係耳咽管細令入面同出面氣壓唔同凹左，呢個解決方法都係唔舒服就禁住鼻噴氣整通佢令氣壓正常返，如果長期都係咁要做導管。

我之前都有
試下打側頭，就會通番

我噴氣都已經通唔翻啦

可能你輕症
我拖左好耐冇用

自己整到耳入面啦啦聲或者pop pop聲
係咪耳膜聲嚟
整完好似聽得清啲